內向毒撚可唔可以唔好諗住溝女？

毒撚俾女text兩句，掂兩下手仔就即刻沉撚晒船真係on撚99

dllm班毒撚又唔自己照吓鏡
岩岩巉巉咁柒撚到成坺屎咁

唔好講女啦，男人見到毒撚都要嘔返上年嘅飯出嚟

你班所謂朋友之所以會話「其實你個樣都唔係好差啫」係因為佢哋驚當面話你樣衰你會發脾氣咋你知啦，毒撚癲起上嚟真係唔知做出咩事嚟

唔講太多外在美，講社交技巧你都輸人十鳩幾條街啦

你flirt女又唔敢，又唔識應啲女嘅text，成日都要諗點應先最好，人哋世界仔秒回只係基本技術邊似得你句句都要諗撚到下年佛誕

好啦就算你真係試吓flirt，你flirt都flirt得柒撚過人條女見到你咁flirt都要諗諗點應先唔會激嬲毒撚之餘又可以避開你啲flirt

你自己柒其實都冇乜嘢，最撚大問題係你溝女之餘仲要搵人做你軍師屌你老母你柒就算可唔可以咪撚搵人同你一齊癲？

你班軍師之所以會話你有機有機都係想睇你柒咋，你估佢哋係真心想幫你呀？

好心你啦，就算你啲軍師係真心幫你嘅，人哋會溝到唔代表你會溝到呀死毒撚如果係靚仔世界仔嘅話，劈頭第一句講「今晚扑嘢夜唔夜」都溝到女啦，邊似得你要死溝爛溝

內向毒撚根本就唔應該有自由喺社會上溝女

G持樓主
樓主好波

利申:a0內向毒撚

你問題啫 見過恐怖毒撚轉mk即刻有女 而家就嚟做人老竇

狗豬係唔係入廁所嗰陣望咗塊鏡一眼，所以受咗咁大刺激

講得好

dllm死毒撚
最撚憎毒撚
尤其係啲容易動情嘅毒撚
真係好撚核突
我哋一齊俾社會淘汰好唔好？

好！！！

唔係
一直都對毒撚有好撚多怨言
今日決定要屌鳩啲毒撚
一定要迫撚死佢哋
為民除害

毒撚根本唔配做人

只可惜毒撚嘅父母冇得refund

dllm毒撚真係嘥鳩晒社會嘅資源

我屌你老母咩
我就係要溝女

唔好係到獻世啦

應該全部都人道毁滅

咪撚搞鳩到人啦
你唔諗自己都要諗吓個女仔
「俾毒撚溝過」呢樣嘢會令人哋身價大跌
咪撚做自私撚

俾樓主鬧醒咗，決定自己匿埋過一世算，廢事麻煩到人

唔好咁

支持樓豬 為民除害

對吾住

本身諗住溝女，睇完樓主呢個po之後醒咗，打算以後孤獨終老，家下心情豁然開朗

對唔住囉

都係打飛機啱我地多啲

近排想溝個內向毒撚 但好似俾人fd zone咗
利申 真.樣靚

好少見毒撚有權主動fd zone人

利申:啱啱俾人fd zone

毒撚就買gatebox當溝咗條女算啦
無謂搞到自己咁肉酸
亦無謂搞到人哋

係咪應該切柒左佢唔駛煩

可能佢被樓主打醒，唔想害人

射晒啲精落馬桶

係，反正都唔會用得著啦

對唔住

正正經經叫雞咪算囉

推畀啲毒撚睇

我毒撚 不過有自知之名 從來冇咁做過

好

建議立法處死毒撚
利申 樣衰內向毒撚

認同
利申 八兩金樣內向毒撚

唔講以為係絲打出po

溝仔得唔得

十分認同
我肥矮柒毒窮

雖然唔贊成樓主但係有陣時真係唔係幾識應佢地

認同樓主一點, 社交技巧同經驗真係差人幾條街

真心, 毒撚D 社交經驗都係D 不快既經驗, 無乜開心既經驗

毒撚咁既情況, 點培養正能量社交經驗

收皮啦，你D 「真誠」同「心意」好值錢，可以打動D 女女呀？你打動嘅只有你自己炸！

其實認真講句

你講嘅嘢某程度都幾啱
毒撚同世界仔嘅社交經驗差距由一開始就已經不斷拉開
個雪球只會愈滾愈大
上咗大學之後
各種莊，hall，ocamp對毒撚嚟講都係挑戰
毒撚同世界仔嘅差距喺呢個時候已經係大到不可逆轉

真心做毒L做自己唔好扮mk啦，自己都呃唔到

要一點點累積開心既社交經驗

唔開心既社交經驗,幾多都無用

多啲出去活動
唔好怕柒
應該好快就可以有正面嘅社交經驗

hahhahahahahahahah

我冇耐之前都係咁諗

哈哈哈哈哈哈哈哈

都唔係個個女仔都鍾意外向撚既

痴線毒撚

然後呢
因為我講嘅係個人經歷
未必適用於所有人

毒撚會俾女text兩句
會有女掂兩下手仔

然後我咪需要喺連登到發癲嚟稍為搵返少少理智囉

關我撚事？ 溝唔到話之你跳樓仆街冚家鏟啦

青頭話人唔係處係雞果d
好明顯眼紅唔抵得

點樣先有咁大轉變

On9 廿年後會有人俾佢地埋單架啦

樓主竟然要貶低毒撚嚟抬高自己，依種行為真失敗

吓 我無諗呀 屌你老母

只可以講
係一個圈子入面, 只有一個男人大佬,呢個男人就俾一班女圍住
而毒撚就係咁CHUR係咁講野,一係俾人無視一係俾人撚

而D 女同個大佬, 就做到好無情,唔理你就唔理你

G持
利申:A0 gard
其實毒撚一個更開心

緊係溝啦 老虎蟹都溝
反正 比人溝嘅煩定係溝人果個煩？
比人笑呢啲嘢好閒姐
何況 身為一個毒撚 不嬲都比人笑
唔溝 啲臭西咪又係笑你油頭毒撚
煩鳩下佢哋都好

有時我都頂唔順自己咁樣衰咁毒
真係疊埋心水繼續叫雞算
媾女完全唔關我地毒撚事

如果現今社會伴侶數量冇上限
我可以肯撚定
世界仔將會享用全球7成以上嘅女女
絕大部分毒撚連單都冇得埋只能乖乖自己打飛機

望撚到自己個樣 一直諗點解要生我出嚟 仲有身邊朋友話你其實都唔差 心諗唔好再安慰我 聽撚到作嘔

覺得自己簡直就係笑話

你睇啲動物紀錄片都係咁啦
算吧啦
即係你寧願做靚女隻冰都唔想做肥婆條仔咁解咋嘛

毒撚都唔理我代表咩

做肥婆條仔, 真心可以拎下經驗, 升下LEVEL

扮乜撚嘢毒撚
有得揀女嗰一吓
你就已經唔係毒撚

咪就係，明明同女人講野係件正常不過既事，但係毒撚係都要加咁多內心戲
BTW唔講咁多，我碗牛丼就快到

巴打你好正，勁好笑勁中
d flirt女要諗到下年佛誕仲要搵軍師既7頭皮真係要淘汰

因為咩事發癲

所以我一早放棄左溝女
毒撚係天生既
唸返起其實由好撚細個已經分得出d細路天生唔係白紙
係外向既一出世就係外向
內向既你你想俾佢適應都只會覺得痛苦
好似我自己細個老豆帶我去同成班細路踢波我都只係想快D返屋企
所有野都係被迫做
到返學又係埋唔到堆
就算埋到都係成堆毒撚圍爐
出到黎做野讀唔成書去做sales勉強叫做應付到工作
但人地一個mk中學雞兼職返幾日已經做得好過我做左半年
就算有朋友帶埋去老蘭我都周身唔自在去左一次就冇再去
溝親女都冇好結果
而家應付好自己生活就算，有時間打下機好過

其實FLIRT都係一種付出,唔應該無條件FLIRT
等D女免費享用成果

其實可以嘅
因為揾人做軍師同做人軍師都試過
最緊要係唔好怕柒

因為冇女

我都知我自己好可笑

我覺得叫毒撚去死嘅人好過分。
毒撚死晒邊個幫我哋整電腦同炸薯條？

你以為個仔真係佢？

轉mk都係識返mk豬扒
仲要十幾手飯

毒撚唔好學flirt啦
flirt唔到反而令人哋覺得你奇怪
講野正經返啲好

ching你可以起底睇一睇我之前講關於內向毒撚嘅po
話唔定會有共鳴

毒撚溝番腐女會唔會好d??

咁都要搵佢地做地底，先襯托起靚仔

你可以起底睇一睇我啲舊po

俾毒撚溝過同掂到屎一樣

唔好驚dead air
毒撚驚dead air夾硬揾野講會不了
識玩嘅一定唔怕dead air

柒多幾次幾十次幾百次就變外向毒撚架啦
最緊要唔好放棄
技巧係flirt出泥的

腐女都鍾意MK,有錢仔同霸道總裁
SORRY

真正打動嘅，係比女神個男朋友「打到動」

出街冇照鏡？而家先知？

完全係講緊我

ac轉左人？

圖我內向毒撚

不要再鬧了

唉，平時中學都可以係班房偷偷睇漫畫，望住女神對波。
但都知佢比好多人中出，都冇自己份

累撚到咩累人累物

冇人想同你玩囉，好冇
你樓下捉棋班廢老都可以會理你

最弊係冇dead air係咁傾都可以俾人fd zone到
作為內向毒撚，你就算幾努力去維持話題幾努力去傾計都好
女仔嘅first choice永永遠遠都係佢識嘅一位世界仔

首先要做到廢佬圈中既大佬

累積霸氣經驗

十幾手MK豬扒 真係好折墮

唔好一野就諗拍拖
有時你嘅真誠可以比世界仔嘅口甜舌滑更吸引

ive 示愛夠唔夠真誠
同女神講你有仙氣夠唔夠真誠
下場係點大家心照啦

太浮誇

可唔可以講野正常啲
好似同男仔friend傾計
你會唔會讚佢靚仔讚到天上有地下無

照住做包你溝到女

都估到係自嘲po
岩啊 樓主都係乖乖地咪溝女啦 可能溝仔會work啲

講緊靚仔毒撚
唔係你

又或者你啲軍師最後食咗條女

使唔使咁惡

可能真係

人性真係好醜惡

除時樓下班廢老惡過你，金毛老伯有紋身，
毒撚見到都驚

Senko san 好正好得意
.
.
.
屌你老母死毒撚毒撚到出撚晒汁

冇計
就算毒撚染埋金毛，都只係染咗頭髮的毒撚。
點都會有啲十幾手豬扒想搵人埋單

絕望事實

so what? 忠於自己有咩問題

「yee~隻毒撚真係好撚柒毒呀，個樣又薯吓薯吓成日睇動漫，動漫啲女又成日畫到淫一淫都唔知隻毒撚係咪變態佬嚟嘅」

雖然諗諗吓又覺得你冇咩錯 唉 如果香港有出租女友服務俾我練吓溝通就好

唔只有女，仲有兩個，然後話自己毒撚

大把ptfg啦

屌你老母

條友專登過來贈慶

但係無論你俾幾多錢 人哋都唔會鍾意上你個喎
唔好睇咁多卡通片啦

冇話要佢鍾意我 毒撚好清楚現實同動漫㗎 只係現實真係冇機會同人傾計 自然溝通能力差 只能有心有人陪練應該ok

切J 保平安

毒撚應該要滅絕

係都滅絕你個名啦 毒撚又冇害人 使唔使咁大惡意

其實同d 女仔多數傾d咩話題
我都係毒撚一名

毒撚影響市容

完全同意

所以咪毒在家lo

毒撚面對世界如此大嘅惡意 仲要俾同類批鬥 咩玩法

通常我都會傾食咩 平時有咩做 鐘意d咩 例如國家 歌手

之後好快就被會已讀不回

quit咗世界佢
因為我可以guarantee 一樣嘢
你會不停遇到惡意

呢一個係uncle toxic lun 俾你嘅建議嚟嘅
you don't like it, quit it

好慘

咁啱嘅

點可以鼓吹自殺 你心地差到...
為咗追番決不quit世界

生存動力就係為咗追新番

咁出名嘅meme都睇唔出
ching你閱讀理解唔係好得喎

鬼唔知brian cha 咩唔好笑lo

咁認真㗎...
man you are no fun

樓主講得好呀

我想追果個女仔一日先覆我一次wts
佢當email咁玩, 唔知咩心態
電話間唔中傾下, 每次可以不停deadair
同佢興趣唔係咁同
不過同佢成日出街又冇咩野照傾計
有明示暗示我鍾意佢, 不過佢冇接受, 我地一直keep住呢個關係
冇咩其他女仔目標, 圈子好窄

HI女學霸

你喜歡看孔子嗎

搵你攝時間咋

然後變成兵

偽毒可恥

你同樓主個名真係好夾

樓主唔好諗咁多

快快手打番個靚J就冇事

我只想毒撚講加油 我知你地係依個世界受到好多好多傷害 被唔識欣賞你嘅人傷害 你地嘅心理應該比其他人更成熟更強大 請唔好自慚形穢

我只想同毒撚講加油 我知你地係依個世界受到好多好多傷害 被唔識欣賞你嘅人傷害 你地嘅心理應該比其他人更成熟更強大 請唔好自慚形穢

樓主係咪講緊自己？

如果連希望都冇，

佢哋係咪唔會係patreon買相

所以奉勸大家唔好過分投入太多感情

痴線
毒撚恐哂
邊個去做兵/去做工具人

你真係唔識架喎

啱啊

死哂

我發現你啲回覆好多時都幾值得睇
啲文章都幾中

毒撚好難溝 但係過程應該幾有挑戰性

要盡早認清事實

我覺得多負皮有個原因係
成日太多張圖
睇下睇留言要碌碌碌落去
如果將內容簡化
再打出嚟應該會好好多
觀感上

佢諗緊點應你啫

sorry
唔溝了

的確 都係叫雞算

依個真

收皮啦死臭閪死柒頭

佐助型毒撚

「你自己柒其實都冇乜嘢，最撚大問題係你溝女之餘仲要搵人做你軍師屌你老母你柒就算可唔可以咪撚搵人同你一齊癲？」

搵軍師無問題既，但人以群分呢個概念係好準，通常毒既人，佢地既軍師都係咁上下。

所以就會成班軍師圍爐傾作戰計畫。

（利申:a0內向毒撚）

睇完成篇野就係等你呢句

真

但你又明㗎喎
總結：樓豬偽毒！

毒撚flirt叫性騷擾

Sorry 囉

收皮啦八婆

咩十幾手 人哋20歲都冇

生出嚟驗下咪知囉

20歲都冇唔可以經十幾手?

試過認真溝過一條女,以為同人有講有笑有得出下街就得米,點知原來人地一直當你係狗...自此已看破,見到女人都唔想望多眼,咪撚話溝女,彩你都傻,我開隻galgame黎玩下唔撚好?

收皮啦你,又想玩鳩毒撚?

唔係你有話題條女就會受你溝架,醒下啦毒撚們,咪再比人撚啦

生而為人我很抱歉

你40歲可能先1手

Ho ball

毒撚真係好煩 隔住個mon都聞到陣柒味

就算40歲先1手都有一半連登仔撐我

收皮啦死毒撚

屌你老母！

屌你 唔比不嬲鍾意怕羞乖乖仔？
不過溝親都唔受溝呀屌你
其他on9 social撚又係咁衝埋嚟

屌你老母臭西死毒撚

臭閪大肥婆

同呢個類似，日本youtuber黎，本來部電話都認錯咗佢係我

所以差唔多放棄，睇啲對答佢好似對我完全冇興趣

毒撚好難睇出架
唔好放棄住
唔介意既可以分享多啲

真係慘，我都明你毒撚比人話性騷擾係會玻璃心碎既，同女人個閪最近果次就係出世既時候，ok,明白既

鬼知咩 真毒冇人識的

無人話過我性騷擾
咪懶醒啦柒八婆

驚你毒撚發起癲上黎淋佢鏹水咋
咪懶醒啦柒毒撚

你乜都驚，唔好做人啦柒頭

唔洗咁為我著想WOR柒頭

縮番入老母個閪啦死毒撚
睇見你另一個post話咩男人要以屌幾多個女人既閪做目標，一睇就知平時野都唔敢同女仔講幾嘔心先開得出咁既post

你收收皮先啦八婆

睇你D垃圾女人咪就係分手淋條仔漒水個D變態女人

收皮啦，變態女人，虐待狂

現晒形就惱羞成怒好柒啊死毒撚啱架喇鬧啦鬧啦，現實生活咪又一條死廢柴毒撚好驚比人淋鏹水啊依加我

淨係見你條垃圾乜都笑一餐
唔知有乜好笑

講嘔心，夠你地D女人嘔心
拍拖原來係揾條仔出氣，利用佢醫自己情緒病

講仆街邊夠你地女人黎

BTW，你塊面都爛架啦，洗乜淋
收皮啦八婆

妳真係佢咁嘅話我諗個內向毒撚可能真係太內向先好似friendzone左妳姐
我都係內向毒撚都可以做到欲拒還迎又好似friendzone妳咁架

呢個post令我識咗岩岩巉巉點打

話毒撚flirt＝性騷擾你就起晒貢咁就知你有幾on9擺明你就係樓主講果d毒撚
比人發現就惱羞恥成怒發晒老脾
你唔洗咁興架，咁唔中意女人咪轉基囉，好過而加又食唔到女又想吊閪又冇得吊，咪吊女人仆街囉
邊個話你聽我爛面？縮番入老母個閪咪獻世啦死毒撚

我覺得你係男人

如果我係男人唔會咁mean

咁我又好想聽下你解釋你毒撚FLIRT點解＝性騷擾呢

邊個又話你聽我會淋漒水
你講之MA柒頭
被害妄想

我都覺，根本係男人鬧交方式

人醜性騷擾冇聽過？啱啱放監？

你毒撚嘅定義係咩?醜?內向?睇動漫?

樓主講果d咪係囉仲問

樓主咩都唔好講 攬實我

你地女人覺得姐，人醜就性騷擾

咁主觀，都要睇告唔告得入

你有本事咪話掂下手仔都性騷擾

無坐過監WOR柒頭

"你flirt都flirt得柒撚過人" 咁冇人天生識flirt又social wo...到時又話人playboy又要怨男人花心...

for example...講到自己條仔有幾廢又一齊...仲要標記所有男人...我明毒撚好尷 但係唔可以俾多d善意發掘佢social skill之外嘅優點咩

男人咁鐘意冷暴力自己女朋友為乜？

……你真係唔係扮架喎，係堅on9
真係啱啱放監？有冇上fb？好多搞笑memes d cm都係咁覆，男男女女都有
完啦好嘛，唔想小學雞嗌交

睇完樓主篇文完全清楚自己呢啲死毒撚都係摺埋孤單等死算

毒撚FLIRT得唔好只能說技巧唔好吧

FLIRT得笨拙又邊算係性騷擾

反而D囡囡有HARD FEELING，就會話性騷擾

老屈

同感

Agree

毒撚識欲拒還抑

做晒上面所有野咪又係畀女撚，我仲要係佐助型毒撚，咪畀假希望毒撚啦

代表你遇唔到啱嘅人啫我諗
咁總有啲女係想認真發展
有啲想收下兵 filrt下仔㗎啦
好過做都無做 直接ban你啦

搵人都唔得，點鍛練社交技巧
細個嗰陣輸咗幾條街
大個嗰陣輸咗幾十條街
輸開有條路
根本就係追唔番

想打你

一隻長期被麻醉嘅豬終於瞓醒咗，準備逃出農莊，喺門口畀農夫隻狗截停。隻狗話鍾意咗隻豬，求佢唔好逃走，隻豬就戇鳩咁信隻狗留喺度，放棄自己嘅自由。 講緊咩？ 咪講緊你班成日想出pool嘅A0戇鳩 仔囉。

一隻豬永遠只能夠同其他豬一齊，永遠唔可能同其他動物一齊。隻狗話想同你一齊係想食咗你咋，瞓醒未呀你班傻仔？

唔明？
一個靚仔，佢增左肥，會係一個好肥既靚仔。
一個柒頭，佢增左肥，會係一個痴漢，變態，戀童黨。
一個靚仔，佢減左肥，會係一個好受歡迎既靚仔。
一個柒頭，佢減左肥，只會係一個減左肥既柒頭，或者港女話既毒撚，係唔會變靚仔的。

仲唔撚明？
你同一個住公屋嘅靚仔比，你條件好過佢，所以有人揀你唔揀公屋仔。 你條件同公屋仔一樣， 人哋咪揀佢唔撚揀你囉戇鳩仔！

你班戇鳩仔成日想出pool就好似用樹枝去打劫銀行，咁撚戇鳩，不務正業，好高騖遠，下場只有一個: 比女玩鳩你，比life winner笑鳩你，比人diu鳩你。好心咪撚戇鳩la，成日諗出pool，比出pool大師踢你出pool只有份！Pool都入唔撚到，仲出咩撚嘢pool呢on鳩仔？ 比你個A0傻鳩出左pool又點？你睇下你似乜撚樣，以為自己溝到人地就好撚成功，又唔屙篤尿，照下自己個樣，生出黎既仔成個埃塞俄比亞兒童咁！ 瞓撚醒未呀柒頭？！

真毒點會轉到MK呀

A0 dead 得三個原因:

1:冇錢
2:冇錢以外嘅吸引力
3:兩樣都冇

情況1: 人哋因為你冇錢就唔揀你，就算你有錢咗， 揀你都係為咗你啲錢，要golddigger 不如去call G

情況2: 世界上的確有唔貪錢嘅好女仔，但就算你有錢都好，都唔會夠人爭， 因為你冇錢以外嘅吸引力(通常視乎性格/口才/生活習慣)。 就算你有車有樓有好工，都唔會夠公屋仔爭呢啲好女仔

情況3: 兩樣都冇就死撚開啦， 雞都冇得你叫呀戇鳩仔

結論: 咪撚聽啲人亂噏話咩未試過點知會失敗， 聽我講，就算你去試咗都注定會失敗， 咪撚曬無謂時間同金錢做傻事， 慳返啲時間溫書做嘢好過。

唉見你地咁慘我就屌醒你地班傻鳩: 識同女溝通又點？識照顧女又點？條女俾你識到照顧到，最後咪又係好似磁石咁樣俾人生贏家吸走。你地班戇鳩仔成日以為有女搵你whatsapp，r你食飯吹水，仲以為就嚟可以出pool，柒下柒下。 好心照下塊鏡望下自己荷包，就知自己收得皮啦戇鳩仔。 樣又冇錢又冇樓又冇車又冇狗又冇，出pool等下世la戇鳩仔。見到你咁樣除咗鳩你都唔知可以點，耶穌番生都畀你激返死la 戇鳩仔。 成日就浪費時間學點樣溝女，照顧女仔 ， 倒不如去掌握生活技能(例如學好英文揼code煮嘢食做運動打J)。 臨走前再屌醒你地多一次: 識溝女照顧女仔對成績有冇幫助？對事業有冇幫助？ 對社會有冇貢獻？對世界有冇貢獻？ 學埋呢啲嘢同直接捐錢畀life winner有咩分別？係都捐畀埃塞俄比亞兒童先la on9。

利申A0

我都毒撚淨係識玩波鞋
不過咁岩比我撞著個鍾意潮流野既女朋友
所以依個唔得咪試多幾個
緊有一兩個一拍即合
樓豬你打咁大段野出黎其實唔係100%都係你咁諗既

生活技能 打J?

唔係嘅, 我覺得垃圾死毒撚都有啲用嘅
可以無形之中產生強烈嘅對比效果
一方面比個滿面暗瘡講嘢又唔好笑嘅死毒撚追
另一方面我又同條女放下風箏, 陰啲陰啲咁撩下佢
結果相信唔洗我多講, 自以為幽默同進取嘅垃圾死撚毒
最後付出最多, 收穫唔係少啊, 係冇啊
付出完到我收服條女喇

社交技巧真係好致命 毒撚唔識同女仔相處 一見到女就緊張 就算當你條件上人地肯接近你 社交技巧既問題都會引致到溝唔到

呀源都有老婆啦

how to practise?

其實可唔可以唔好再開呢d垃圾post？成班失敗者喺度圍爐，點解唔放低部電話去做啲有意義嘅嘢？講撚咗好多次毒撚嘅自卑只會助長人哋嘅氣燄，做人有返啲尊嚴得唔得？摺＝/＝頹，成班人喺度污名化自己同其他人真係好撚on9。

認真的
唉 好唔想錯過佢
但好怕俾個毒撚拒絕

死毒撚咪FF啦